姚松炎立會補選雖落敗 惟泛民勿再諉過於人

經過今次姚松炎立會補選落敗
泛民又再一次經歷
「香港民主最黑暗的一天」
而且泛民及其支持者
亦都再次怨婦上身
四處諉過於人

一指控其他同路人(馮檢基)
替姚松炎所做既競選工作散漫
無盡力爭取選票

二斥責主張焦土人士
批評佢地散播白票廢票論
令到泛民鐵票流失

坦白而言
單講九龍西區
泛民自問有否盡力做好競選工作？

姚松炎本身身為建築測量界議員
被DQ後空降九西
當區居民對姚松炎已經認知不深
加上姚松炎參選後
地區工作仍欠積極
試問點得到居民信任
投票畀你呢姚教授？
泛民口中經常提及嘅「深耕細作」
又去咗邊呢？

再者
過往泛民所作所為
包括針對本土派等行為
已唔旨望泛民爭取到本土派票

加上泛民經常空講理念、淪於口號式抗爭
而泛民議員身在議會亦無用武之地
即使擁有珍貴嘅「關鍵一席」
看來亦只係空無一物
惡法照樣通過
這個局面亦逐漸令泛民死忠
開始厭棄泛民
令到泛民兩邊不是人
票源大量流失

如果泛民唔再檢討一下自身問題
仍然覺得問題永遠出喺選民身上
恐怕日後只剩餘一啲泛民超級死忠
會投票畀泛民
永遠爭取唔到中間選民同埋本土派

最後講句
票係屬於選民
唔係寫住泛民個名
無需要教選民點投票
你冧得掂選民
佢地自然會投畀你
所以唔好永遠咁老定
自己有所謂「鐵票」
以為只係高呼民主
就可以瞓喺度都贏
好多野都要浸返嚟
包括選民嘅信任

樓主小心
泛民打手好惡㗎
屈你五毛都重得呀

預咗有咁嘅情況
屈毛只會令旁人
覺得泛民係「另類獨裁」

始於雨革大台

敢問現今本土派
當初有邊個唔係泛民支持者？

點解當中咁多人背棄泛民
轉向支持本土派
係咪本土派有派蛇齋餅糉？

點解到今時今日
泛民都仲係認為自己無錯
係真正民主鬥士
其他人就係鬼係中共間諜
繼而篤灰割蓆

呢種唯我獨尊嘅心態
我真係接受唔到

唔講得架樓主，快啲走我掩護你，你快啲走

你由得我啦

仲記得臨尾吹大雞, 一路喱係立法會食杯麵, 另一面推義士去死

泛民死忠有咩野唔滿意就入嚟講啦
唔好淨係留低負評

根本焦土定義就係特登投保皇。泛民怨婦就惡到將唔投泛民嘅人歸納哂做焦土

宜家選立法會定區議會

如果泛民覺得選立法會
唔駛做區嘅話
咁真係祝佢地好運

佢地永遠都二元對立
覺得唔投建制
就一定要投泛民
完全無視中間嗰班人

咁點解新東會贏到

取悅唔到選民屌選民

唔想做區，咪學梁天琦咁搞勇武抗爭拉票囉

咖哩飯當選已經證明就算全世界唔妥你 都可以靠自己做區贏

不了 要建設民主中国

由佢地繼續屌票啦
成日以為選民係低佢地一等